ust嘅巴絲請內進

我都諗住揀UST engine

想自殺 ？

有咩好指點，夠分interview講到兩句咪入到，dse又考完，有就有無就無架啦

呢樣真 你夠分入咩都得
interview都係廢既 你唔夠分咩都唔使講

夠分就入到架啦
btw入ibba/hku都好過ust

真係唔好入ust 除非你真係好鍾意讀書

bba hea有hea讀 chur有chur讀 主要睇你揀咩major

利申 經常走堂 gpa照過3

入hku /poly > ust

工程只有hku
poly ust呢啲垃圾唔使旨意收到client offer

少林寺都好入

利申：其中一個和尚

你個名

問下啫

笑甚麼笑 你入到嚟都會同我一樣

summer都重有成班科大仔係到就知乜事

還返件白背心黎啦屌

死開啦你

ching ho ball

入科大正on9
利申 on9

你好hea既真係唔好讀ust，ust比分條curve細過其他兩間u，ust 20%人a range，20%人 b range，60%人below。cu 30% a range，60% b range，10% below，你hea讀cu出黎做野都可以話自己過3，你hea讀ust真係會乞食

你ust?

高少少mean都係得C+

HKU BBA 4C+2: 30
CUHK IBBA 4C+2: 29
.
.
.
UST BBA 4C+2: 26

UST BBA 都竟然有人幸想入

喺 HR 面前, 兩大同 UShiT 始終有條線

點解度度都見到中大龜

起碼唔洗有機會見到中大龜

負皮bot fix好未

科大愛你們 你們愛科大嗎

過街老鼠

又係你 狙擊完科中未

大

唔好自殺呀，其他u又可以享受u life，又冇咁chur

利申 ust狗

u win

HKU 紋章 (Coat of Arms):

歷史：英國紋章院 (College of Arms) 於 1913 年授予紋章，以藍和綠作為主色， 左有中國龍、右有英獅作為護盾神獸。盾上亦有冠上騎士頭盔及戴有玉環的英獅。

====================

CUHK 紋章 (Coat of Arms):

歷史：英國紋章院 (College of Arms) 於 1967 年授予紋章, 兩旁以十足中國風描畫的護盾神獸──麒麟，今已鮮用。盾中央當置「雙色回頭鳳」設計，而主色訂為金、紫兩色。

====================

UST Logo:

歷史：無

聽完大家咁講都有啲後悔

唔好俾我睇死中大龜又quote八大歷史
quote到煩 屌你老母

咁撚型既，有咩用架？

on9仔先入科大

Quote咗啦

馬後炮

走啦中大龜，冇人識你呀

人地有一篇長篇垃圾未黎

科大歡迎你！

有得揀唔好揀ust bba啦，亦都咪信人地話咩hea讀都過3
利申 啱啱grad

其實中大龜係唔係曲線宣傳其他大學？
堂堂大學生連topic都唔識睇

之前真係信咗...

無所謂啦 咪入黎
科大最勁就係善用人才

一大班和尚相認

ust bba係勁
但係出到黎gpa低都係無撚用

天才咪可以hea讀囉
但係最top個堆係一個比一個勤力

Hi 你又係 好似見過你

佢哋hea讀嘅定義=每日温幾粒鐘
爛grade=B (3.0)

Busi應該會派足20% a range，有啲食屎狗sosc math prof真係夠膽死派10%，算好龜架啦！

唔係掛

呢度者 你估真人咩

我身邊啲朋友講到好hea咁

拎住半神科分入黎 就係貪ust讀書風氣好
四年放棄咗識女 唔少玩既時間
最後都係無client offer
四年都係得個吉咁
見隔離咩thei入seg個post (當係堅)
究竟我四年讀個1st hon黎做乜撚野
為咗入consultant做狗

你有追科大討論區既話
一定會發現a range, first hon, AA對於科大會然黎講家常便飯
我記得好似有人無A+得A發脾氣添

傻人發現案

屌你老母中大龜食屎啦
死返出去啦 ust人入黎啊 關你鬼事

靚女入工程事半功倍

點解咁講

入唔到hku先被逼入ust姐 想嘅咩
利申:唔夠分嘅垃圾

屌你都廢撚事

之後俾堆夠分都唔入hku嘅人黎ust 屈你機
利申:被屈機

但係ust個honour 靚好多wor
UST用absolute scale 派hon
GPA >2.85 就有second up
> 3.5 就有first hon

其他u係用拉curve...
好多人3.2都係得second low

靚女讀工程過3乜offer都袋袋平安
不過要讀工程都係入hku啦

無1st hon入唔到 consultant 狗都無得做
係咪可以疊埋心水轉行

ust 連bba 都冇得hea

Ust係高質大學 唔洗聽連登仔講 因為有好多中大打手

ust bba真心好廢 又chur 啲人又悶 你介唔介意講下讀bba有咩打算/路向？

紅巴 2018DSE 雞
我諗個分勉強夠入engine/science
engine 睇落又易搵工啲
HKU eng 入唔到，
cu engine 又好似好頹
咪唯有揀ust engine

不過聽講ust engine 好chur，又爛grade

jupas 嗰時a1 ust engine a2 cu engine
好後悔無考差啲入cu engine

住大西北表示搭個幾鐘頭車

轉行得永生
考aco吧啦

肯定有hall/住得近先好入黎
如果唔係每日搭三個鐘車 你點讀
入到黎會發現多數fd住東九 /東區 早唔係就大西北

屌你個名
抽hall難唔難

好似改咗制被人屌緊?

2.85就已經有second up你就知ust個龜有幾爛

利申：second low

睇多D post啦妹妹仔
ust話到明山長水遠你覺得抽Hall會易？

其實year1 chur唔chur 爛唔爛grade係睇你適應得幾快
intro course 一般爛極有限
d野根本唔難 上堂唔明 自己上網睇唔會要用幾耐時間
如果year 1 野都難 之後點捱?
year 1 gga 淨係計50% 大可以reg 爛grade科 玩下soc 都冇問題
自問識分配時間 適應能力快 入黎絕對冇問題

利申唔識 爆唔到4

不過科大U life 同人就真係悶d 可能係自己對u life 有太大期望啦
year 1 岩岩開sem都還好 之後d人topic spin哂去傾gpa 好唔好grade
玩下soc 同fd出坑口 tko 搵食都幾開心既

有fd一齊讀會開心d 如果冇中同又冇fd 識到 再爛埋grade就會日日屌科大老母
想要so called u life 既 請去cu hku city poly

巴打你就咁話指點下你咁空泛，
你有無咩特別想知，
例如：學業，壓力，ulife....

好人好姐讀乜鳩ust

HKU / CU 仲好啦

學業同壓力

on9

mk仔就是成功的例子

靚女讀____過3乜offer都袋袋平安 不過要讀____都係入hku啦

首先ust 嘅lecture 唔同其他u 每星期上一堂 3hours lecture
而係每星期分開2/3 堂咁上
搞到timetable 難排同埋會預左無day off
就算係ust有day off大部分人都會攞左嚟讀書
所以如果唔係天之驕子嘅話攞左啲時間去玩/做pt，一個唔覺意攞左隻C+唔過3就喊都無謂

3大考EO/AO啦

其實唔想玩hard mode揀hku就啱

有冇巴打係ust讀緊電子 ! 讀呢科有咩要留意的地方?

@電子痴漢胡力威

其實唔難,grade都好好

主攻邊幾範好?

Electromagnetics: From wireless to photonic applications
Embedded Systems
Integrated Circuits and Systems
Microelectronic Devices and Technology
Signal Processing and Communications
System Modeling, Analysis and Control

你興趣係乜先 e&m出名難(d數應該係咁多個入面最難)又揸兜,math2011讀得差=收皮,但如果係andrew poon教就教得好
要出路好就3400同3300;3200,3100,3500出路都ok
如果讀3500就最好連埋3400一齊讀,因為3500係讀個physics behind device,3400就讀個device點應用,2個一齊讀就全面d
3500如果係MC chan教就預咗食自己,因為好難跟到佢個思維,佢轉數太快
3100就2100延續落去,讀DFT, FFT, z-transform, modulation, matched filter,讀得掂2100就冇乜問題,重點係有MY carry
3300就聽講冇exam,淨係做proj,砌野揼code
3200應該就有d數計吓,唔清楚
利申:讀3100 3500 3600,主修e&m,舊年grad仲搵緊工

有無邊個elec course會好grade d

個個都唔錯架wor,3100 absolute grading即係完全食自己,3500就man sun chan作風係睇重quiz同lab同attendance,final exam對個grade冇乜影響(因為難到全世界都唔識),3600就難講,始終少人讀
32,33,34就唔知了

而家有分大類收生同major intake，
你唔清楚自己想讀咩既，
最好第二1/2年讀哂fundamental courses 先揀，
唔好Jupas 就揀定。
如果你DSE 唔夠高分，你都可以係Major selection exercise揀神科，入唔入到就睇你GPA, CV m, Interview。
（想知有咩major自己上網睇）

Busi 課程難度係ust普遍比其他school既課程淺，
唔係話勁易讀，係「相對上」同「普遍」。

派grade方面，其實busi派得幾靚，一般都有20% A range, 40% B range或以上，Mean大概B-
（如果你揀Finance，因為dept policy既關係，mean好多係C+，仲有你既對手好勁）
比個GPA scale (Max 4.3) 參考：
A+ = 4.3
B+ = 3.3
B- = 2.7
C+ = 2.3
係科大有3.5就first hon, 2.85 就second up。

壓力我認為係環境所致，因為你無時無刻都會聽到身邊人講grade/career既，你可能會感覺到好chur，好辛苦。

當然啦，你要hea既一樣可以hea既。

唔好啊！利申busi逃兵

Sa rang hae yo chorong onni

讀到成隻狗咁都係得個b
Yr1仲要考個垃圾elpa，驚左我成年

真係唔好唔信樓上啲人嘅勸告
我近年最後悔嘅決定就係入咗科大
睇到啲朋友喺其他u享受緊ulife時候 自己就on99咁摺拉把 個心真係好難平衡

same

做lab定做project
做狗定做人 自己揀

讀緊UST MECH
表示唔chur唔知自己身體好
第時輕輕鬆鬆做個OT工程狗

歡迎

加入

MECH超靚grade

科大

呢個真，MAE department仲要成日send email幫同學搵intern / 搵工，career support超級好

歡迎黎到清水灣科技男子中學

入啦入啦
入完就可以喺下個ust jupas post留言叫人唔好入

我唔信邪

cu same la

痴線識入一定入科大

1)科大環境靚 每日上完9點堂行返hall條橋又望到勁靚海景 hall又乾淨又大

2)四季分明 特別春天 每日返學如入仙景你試過未？ 仲有biodiversity睇

3)同學之間又成日一齊討論assignment project 個學術氣氛我夠膽講係全香港第一

4)個個Professor來頭勁 全部都係科大真金白銀搶佢地返嚟 你入到嚟學到嘅嘢比其他u學到嘅一定更多更深入

仲有好多等你入嚟自己發掘 做人做狗自己諗

科大啪啪啪 科大啪啪啪

入左實後悔 人生最後悔就係揀左ust
人地enjoy ulife你就係到溫書
Jupas放榜第一日已經通知你要溫10k vocab考elpa
姐係一個英文exam (不過好似唔係一定要去 )
人地u輕鬆過3 呢到大把人GPA長期唔過2.5
唉屌呢到真係一個地獄 好彩已經走甩左

pre-elpa test識玩一定係亂考拎低分，之後年尾final嗰次先認真考

咪係 第一次鳩考會靚grade d

呢D要英文勁先玩到
我唔得

入其他會開心啲，雖然ust bba 個名好聽啲
睇你追求u life, 定個名

個名邊到好聽d 從來無人會特別appreciate ust bba個名
三大bba are basically the same

做咩睇唔開呀
入港大啦

一世A09!!!

ielts 8

認錯人

想入科大真係入商科算了，入 engine, science 真係讀到頹頭咁濟，返中學見到啲老師個個都問我條髮線搞乜

啲人話入科大悔終生，真係無講錯架

有冇咁誇

咪係

當然冇一間大學會please到所有人

屌你見親個名都想笑

優勢唔係學業優勢呀各位ching

year1 咁易都髮線後移

agger

歡迎樓豬 and friends入黎讀bba
香港第0 亞洲mit 誰與爭鋒

唔夠分入major 入b&m 神科gbus qfin ecof maec任你揀
仲未計ipo啲major

呢個真 我知道有人入mark想轉gbus
係global嗰個

絲打quit 左u?

未遞form 同埋係trans唔係quit